屌全香港咁又俾隻濕鳩地盤狗搞輸咗了......

點同澳門台灣比

Hi

明天照常上班